大和解！一齊幫警察追查網上罪案！

近來網上太多恐嚇言論，人心惶惶，警察此舉實造福市民。
多年來，「x港出聲」等網上清泉為香港市民提供了優質平台，為一眾有識之士提供了空間討論。
如果檢舉有問題言論，做個好市民減輕警察搜證的負擔，警民關係可唔可以得以改善？

推

push